晚餐：29062017

烏頭？

烏頭唔係咁㗎

鯇魚呀

弘b
一入嚟見到條魚個樣我笑咗

原來鯇魚頭係咁

你講完我都望返條魚都笑左
個樣好傻豬

係呀有D大條D

我係覺得個樣好無辜，死咗都唔知咩事咁

好好笑
上脣厚重情

做乜食生野啊b

見到嗰樣，笑到我收唔到聲

熟架 翼g

個樣好乖好可愛

我都係